突發 水警協助中大支那生撤離

【水警協助中大大陸學生撤離】

今早 10 點，中大對開馬料水碼頭，一群家長與學生聚集，所有家長都是說普通話。據目擊者表示，學生大概 9:30 已經聚集，由水警船接載離開。第一批已撤走，第二批學生準備離開。

他們沿着樟樹灘路出科學園。在上船時，警察問學生有沒有大陸身分證，一定要有大陸身分證才可上船。有警察離遠見到有其他中大生，就說：曱甴落緊嚟！啲曱甴落緊嚟！

正呀，轉埋校啦不如

洗頭艇

屌你 接大陸狗

已經擺明做政治打手
當香港人二等公民

幾撚核突

接晒就全面進攻

沈船

用公共資源載人

如果係科大 應該要用大遊艇

喂，香港人就係養左依班人
大家仲交稅養？

連人帶船返咗深圳就唔好再返嚟

支那賤畜

撤僑
者係打算血洗校園

咁折墮要服待大陸仔呀~~

公安黎

捉淨返既支那生做肉盾

仆街

通常新聞個橋段發生意外
全部人跌晒落海

咁係咪叫撒僑?

返大陸讀啦dllm

真係似等接走哂就就全力進攻，解釋到點解打左兩日

屌唔係服務香港人嘅就死返大灣區做公安啦

城管 CLS

為左咬份狗糧

撤走，咪姐係大規模進攻？

「僑」裝間諜個「僑」

懶係激情咁
博人同情

成班大陸仔又話愛國，死落來香港讀書。咁多大學唔讀係要落來爭學位

躝啦仆街
咪再黎污染香港

除左中大之外，希望各院舍都申請禁制令唔好令黑警入內

係咪唔應該放佢哋走?

Dklm

唔爭在有大陸身份證即時跪低幫佢含埋啦

我相信大陸學生撤離後才是真正的開始

撤支啊

人質

屌佢老母 痴撚線

掉個彈過去等佢沉啦

肉撚酸到

天龍人

所以香港人一定要贏

走咗咪撚番嚟啊

好撚肉酸

班狗保護大陸學生 殺死香港學生

推

港警幫支那撤僑

睇個勢今次真係屠城

大家要再準備

食屎狗 淨係識奶鞋底 垃圾

香港永久居民=二等公民

撒支

躝番支那啦屌你老母

走咗唔好再返嚟

佢地係唔係quit hall quit U?

交稅養班賣港賊

有無派吳京落黎

好危險
專登救走班大陸狗
一陣有機會又屠城

打撚沉佢隻船啦屌

最好行行下沉船，浸撚死晒

沉船

有機會

香港警察 全心服務內地市民

Cap 完資源就走
轉校啦屌你

有撐警香港人唔俾上船都幾好笑喎

點止!

狗: 老細, 有冇大陸身份證
支: 有啊
狗: 請除定褲, 我老婆係隻倉入面等你

仲有大把外國學生，夠膽就打到上國際啦

各位小心 接晒就會更暴力攻打

哇 當班鬼佬鬼妹死架 剩係接大陸人

嘩，係咪撤完想圍城圍捕，翻版6四？

蘋果話係撒離香港範圍？

憑咩咁樣用公用資源

準備接船

所以係唔應該比嗰班走

入去支那生宿舍裝修

偷渡返支那？

小佢地接哂d大陸人走就再次進攻中大

使既係香港人錢，救既係大陸人，真係好撚野

再次印證香港係中國殖民地

仲交稅？

中大nds多過科大

正版洗頭艇

又幾好服侍

致POPO：你係咪好想日後全部對住呢Ｄ大陸人，一個香港人都無曬？醒下啦

出賣香港人

而家用緊巴士送佢哋去尖沙咀

佢係咪驚我地持嚟做人質

中大手足斷水斷糧

佢地係入面仲有冇得唔運物資

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

屌 究竟啲外國領事館去咗邊

證實黑警係聽命於中聯辦

如果係科大 直入就得啦 仲洗乜攻
不過科大地型難守
中大守係高位 科大ON99 守既會去左低位

香港回歸後都係殖民地🤣

馬料水基地防守好撚屎架ja wor
你班垃圾水警平時釣下魚打下牌冇人理你地依家做埋走狗後果自負

撤僑係中國以外嘅地方先做得架喎

正 以後香港大學唔會有支那人再讀

佢地住得集中？

我相信係，64來臨

屌你老母 幫支那做乜鳩 搶資源搶奶粉就係呢班仆街呀傻鳩

Tg琴日收到

有無人懷疑二號橋扔野既人係nds?

點解班nds唔拎支國旗出黎唱埋國歌趕示威者走？

搞埋退學先好走呀

係咪可以直接當坐大飛咁返大陸

今日定琴日黎？

撤晒之後唔知會做乜 仲危險

黎香港既留學生?
一齊食tg啦領事館都唔彩你地

Diu

大家要諗清楚如果比大陸人走
得返香港人係中大會點

Popo：係，我都係大陸人

捉返d做人質啦

如果真係唔比佢哋走佢哋仲走到扮撚灑逃難咁

真係好l嘔心 真係感l多大陸狗 最好架船自己爆

屌你大陸狗咪又係學香港人，叫自己做組媽

Hell express

[MTR貴重資產] 大陸列車值1.1億，核心零件一壞即停駛

唔好再諗會唔會發生多一次六四
呢個政權係乜都夠膽做，
要識退先有生天

走啦 黎香港讀書都仲覺得中國好 國家會保護你
依班nds最好走左唔好翻黎thx

咁係咪應該小心佢地由水路攻上去?

比左個提示,下次到水警兜後門包抄

撤走就進攻
手足小心

笑死人，尋晚中大成單野都無提過大陸學生

實係有高官仔女啦

普通人話知你死

一路好走 滾返大陸

小心徹完屠城

居然冇火魔法師在場

從來都冇當你香港人係自己人，當你三等賤民咋！

反正冇歸屬感，有得走快快趣走返大陸

屌你老母，香港學生就推佢地去死
大陸西就搵人護送

大家屌d垃圾都冇用住
留意返中大手兄們既安危先呀

集氣沉船

撤完班狗就準備全力攻中大

其實唔好笑，知唔知佢地咁做有幾撚大鑊

一定想殺曬香港人到時支那人全部落來佔領中大

返大陸啦屌你老母

中大同學快d走

中大手足快啲走呀

人讀中大你讀中大讀到要著草，你醜唔醜呀？

屌支那老母阿！

科大有免費巴送大陸仔去高鐵站

去目的地等佢地

你唔洗返落黎?

肯定等D支那人走曬才開波

走左就唔好返嚟

滾出香港！

Quit U la diu

面皮厚撚到

係咪要清校

水警淪為洗頭艇

dllm?

走咗記得咪撚再返黎

唔好在返黎

幾時到其他u光復大學

支那狗返大灣區啦

走曬大陸生，會唔會開始血洗中大，好驚

中大小心 攻堅在即

通通唔好再返黎 還香港各大專院校清淨

殖民地係咁

藍屍惨成condom

#手動傳
#網上見到嘅消息
#黃大仙區
#千萬不要上呢啲私家車

⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️

VB5469
UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

*️⃣*️⃣NF7258

走左唔好撚柒番黎喇

中大手足小心呀

大陸有咩唔係學香港

下次番黎果陣你地個hall會裝修得好靚架啦

融入唔到香港
唯有玩下微博做支那仔Degenerated

香港另類撤支

真係有洗頭艇喎

唔覺得佢哋重視大陸狗條命

準備再強攻

支那仔去左深圳唔好再返嚟，深圳都有間中大，喺果度讀啦

賤種先係人

係就殺撚晒香港身份證既人啦

我覺得係
中大人……
師生們……

呢班大陸人知道香港咁多野，返上去咪仲危險

走咗以後咪撚番黎 忍咗班仆街蝗好耐 搶學位搶宿

人太多，撒「喬」慢，建議用埋直升機啦

乜撚野世界

警方咁做根本有前設，認為大陸生無參與事件中

美孚

擺明係要拍片俾支那人睇，黑警照顧內地人

睇撚到反胃

水警有權咁樣返大陸

我驚係無真香港人讀

中大人小心 咁即係班狗唔會再班除大陸人以外嘅人 可能會開始攻堅or突擊
要加強戒心

祝一去不返

千祈唔好再返黎

痴撚柒閪線
用公家野幫一班冇香港身份既人走？
香港政我屌你老母爛臭閪

誰令我沉船

好走唔送

賽馬會研究生宿舍八成係支那人

直接死返支那

唔好輕敵 接走晒之後就可能係大戰既開始

屌

How about international students?

架船中魔法會點

城市大學
CityU嚟

鐵達尼

冇可能啦
人地反日反美都仲爆買日本貨同用iphone

接大陸狗...垃圾

好擔心今晚

前晚仲笑人nds走難，佢哋一早收晒風！
出左攻城大劇本

All animals are equal, but some animals are more equal than others

支那撤僑

攞公帑保護大陸人 謀殺香港人

真係唔罷交稅？

其實佢地想點

同胞喎,有事就唔係坐同一條船而係走

完全同意，將會再以更大武力攻城

CityU啲支那仔會抄香港人搞Ocamp

雖然成班公安
但如果真係當中有香港警察
走去打香港人 護送大陸人
真係恥辱

咁都得 我屌你老母死黑警

傳比中大手足激勵士氣。美孚站1141

走咗唔好返黎，真係唔多歡迎

用香港人嘅錢去幫支那狗

直上支那啦

劇本？尋日攻二號橋搞咁耐，諗返覺得有啲奇怪

驚比人捉黎做人質

以後都唔好黎唔該

中大外國留學生畀支那屠殺
唔敢想像會點, 中共後果自負啦

係香港人出糧比你，你地叫我地做曱甴。

一定要還

今晚各區開花 唔好再叫口號

死返去大灣區，唔好再返嚟
將大學俾返真正香港人

成功踢走支那畜牲

CLS

幫大陸人刷正義感
咁不如番大陸為人民服務啦

一、唔想班nds知道真相
二丶今晚清場 今次唔會手軟

唔好再返嚟

唔止大學
其他地方支那人都唔見哂
可能走哂
屠城所有香港人都有機會死
呢幾日要有心理準備開戰

到時唔只中大……

大陸曱甴

走左唔好再番尼

都幾得意
香港人又姦又殺,支那人就得到保護,究竟呢個政府係為邊個服務

tg易擋, 真槍難防.
大家真係要做好警戒

可靠消息，以下係支那生中大撤退消息

转正式消息：撤离消息汇总，请各位保存，转发：

1. 深圳市大鹏新区海归协会帮助撤离的联系人，李达：15711485708，微信roger0071989

2. 社会爱心人士在科学园北门(樟树滩大桥过来，也就是39区附近那个大桥，逸珑湾边上的桥头附近)接中大内地生离开，请有车的人士群里备注有车。请中大内地生自行寻找便利的路（39区过去）目前有大车小车都在陆陆续续过来接人。请大家尽量在九点半前到科学园，也通知一下其他中大想离开的小伙伴到科学园北集合，联系人57037543，也可以联系Taxi 總會幹事，找Alan Tel. 95589699(此处的大巴也已经被黑衣人阻塞，但有大家互相策应，仍可期待)

3. 据校友反映：香港警务处水警北警署(桥下路)那里，有人协助撤离，联系人54979614 刘欢

5. 新界叫的士的电话26572267

6. 城大有成功撤离的校友反映：可去又一城打的，可以离开，他们已经直接去了西九龙高铁站。

中大現場FA
CU水喉水因為TG已經污染曬一樣剌眼
可否幫手叫人帶樽裝水同冰袋
一架傳一架 感激不盡
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
#手傳

佢地唔係要俾廿萬三十萬才可落來讀咩

撤僑

打香港人幫大陸狗 屌你老母啦

d大陸生京貴d⋯⋯香港生就係咁打，大陸生就盡量保護，香港政府已經唔存在......

好平啦

自以為天下無敵嘅popo居然連續2日都攻唔入區區1間學校. 可以代入吓佢哋而家係咩心情.

So?
啲水警 同佢地啲船
都係用香港人交既稅買既
而家淨係比中國人上船
咁算點？

目標暴力大搜捕、取消區選、立23條。應該想快快分勝負。

水曱甴

係啵

留返幾個大陸學生做人質

政權工具

問噴射借架船送哂上蛇口簡單啲

睇撚到眼殘

躝啦支那狗

驚佢地學識反抗

警甴毅進狗學人話大學生曱甴 多得呢班弱智 先可以咁堅持抗爭

全民攞綜緩

抵啦成班支那狗

屌你老母NDS

接完人真係做乜都得

撒僑即打算血洗校園

認真
係咪今晚想衝入中大
中国想避免班蝗受傷

Diu , 返去支那讀啦

垃撚圾NDS
有事就著草
走咗唔好返嚟呀仆街

唔怪得琴日唔強攻

搵個人質

Dllm

local學生條命唔值錢？
鄰國啲人矜貴咁多嘅？

呢個垃圾政府同警隊
真係摺咗佢喇

「重要」今晚救中大唯一方法

今晚甚至未入夜都好大機會開戰，已經叫緊大陸仔走同出左老解直升機係中大上空。
我地唔可以等佢地攻中大我地再行動，昨晚圍魏救趙既開花方式唔夠。
係明知佢會攻入去既時候，我地唯一既方法係 先攻！
要搶係佢地攻中大之前，開始開花，進攻沙田大埔狗屋狗宿。要佢地被迫調走中大既人手同防線。
因為今晚中大再被攻就好大機會守唔住同一定有重大傷亡。
我地一定要行動先過佢地，重點係沙田區。

說好的一個中国?

睇標題差d睇漏支那兩隻字

撤僑，軍事政變

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

咁你識做啦

各位已經/正返回深圳的中大內地同學： 學校已經安排中大深圳研究院為有需要同學提供協助，亦有安排巴士從福田口岸接同學到研究院。聯系方式：深圳市南山区粵興二道十號香港中文大學深圳研究院。王晓瑒86920028，张燕芳86920036，周玉花86920025. 我们己安排同事在福田口岸举牌等。南山区政府会全力配合住宿安排！ 特告。
香港中文大學謹啟

一，製造新聞
二，製造恐慌
三，製造分化

中國共產黨永遠最擅長做假

屌綠曱甴只係大陸人隻狗